時事台疑似五毛整合

讓姐瘋吹
124277

100% 5毛嚟
我完全封鎖咗

推

下次貼埋證據

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

唔使刻意推
見到相當相當可怖既先貼下嚟紀錄

Btw要高門檻唔好立場騎牆啲就當係

Dr_MK 73269

房屋同財經台,真係連登嘅清泉

會員上帝要你滅亡
#2054

（轉載）
大家留意番佢嘅出post模式
全部都係用標題有引導性，加大量重複的post，務求盡量谷上熱門。
通常都係喺返工時間先會post(返工時間收錢做野，好正常啫？)
先舉例子

1. BNO 風向

2. 美國制裁香港

3. 黃色經濟圈

4. 醫護封關

唔難發現，通常每一日都會有類似咁嘅post 推左上熱門。
1. 方法通常都係一個主account 出post (Core)， 之後再用其他幾個分身係頭幾個留言帶風向(Satellite)。
2. 加上用大量搶眼嘅標題。呢類post 就好快上熱門

唔信？大家可以留意下熱門post 嘅作者，睇下佢過住出過咩post 就知佢係咪風向L

3樓呢

呢個唔一定係
影大頭、鬥黃熱狗就一定係

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，港版5毛

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

佢係真奶共五毛狗

G!通街都係處老母
#131282

樓上：係！各位網友

會員 #12186 - 肥寶貝 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

性侵？你睇下連登仔之前點講你啦豬閪 - #1

依條片真係笑撚死 - #1

你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦 - #1

睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講 - #1

忍撚咗你班撚樣好耐,終於有得笑 - #1

意見及舉報：

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

會員美麗風景線#356542 係pr公司的人

會員 讓姐瘋吹 #124277 涉支持 香港警魔跪頸殺人

香港人，移民#230756
英文名叫SLUT.gif#242537
Sally_VV#210839
維京戰士#173072
驻港国安人员#230416

本日激進藍色言論會員名單

Lm

令人唔想上連登之 - 垃圾留言精選

Tony_Stark

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

賈雨村 #51469

#8014 哇屌
五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩